對眼好痕 係咪入左奧巴馬變形蟲呀？？？？？？？？？？？？？？？？？？

聽講會食左人對眼

潮流興Donald 侵

你似屎忽痕多D

唉

你今日究竟有幾悶可以一日開十個post

媽咪啱啱都比左段片我睇

對唔住囉冇街去呀嘛

hi